屌 啱啱睇完AIR 儀家瞓唔著

啱啱第一次睇完Air, 雖然忍到唔喊,但儀家個心乸住乸住,觀鈴

都唔知你up乜柒 毒撚真係on99

Air Jordan

Key社神作都唔識

屌 我以為講緊eva

依家d後生仔連key三部曲都唔識

人生第一套認真睇既動畫

#metoo

我都係之前無意中睇到
估唔到個結局係咁
你有無睇埋13,14集
兩個故仔串連埋真係幾正
我鍾意個公主多啲
果時京阿尼啲水準真係超一流

Btw唔好睇果套劇場版on99

我成日推呢套比其他人睇
但係個個都因為畫風卻晒步

The 1000th summer
鳥之詩
最後努力行嗰段

冬之Kanon
夏之Air
春之Clannad

未睇番外篇，今日會睇埋，睇完啲解釋個人通晒

CLANNAD都係
如果一生人只可以睇一套動畫我一定揀CLANNAD

CLANNAD

次次睇京阿尼都出事，我要睇返啲搞笑番開心吓，btw啲人話最後嗰2個小朋友係未來往人同新生神奈，往人終於破到詛咒,但係觀奈已經幸福死去,成為眾繁星嘅記憶,我屌

身睇完篇解釋，再睇返最後晴子同觀鈴訣別嗰幕，真係忍唔住

睇完動畫唔明標題logo果對男仔女仔係邊個

觀玲

你可以當係佢地兩個既轉生 唔係都得

麻枝准好似講到明唔係轉生

細個睇果時有喊
大個仔翻睇覺得D劇情好夾硬黎
CLANNAD/LB好睇好多
利申 曾經鍵廚

凳鄧燈凳

其實還好， 以前先睇cl 之後再睇air反而冇乜feel

係 sor 我係想講你個講法表達得好差